想知一大班男仔話要出街 有個女仔話要跟住去 個女仔係咩心態呢？_？

如題
(利申 個女仔話自己無男友)

純粹吸納新兵種，唔好誤會

岩呀ching

我同意
最怕呢d姣雞

好淫

淫底 咸濕野佢岩聽

唔為係男就女架啦
想去同一個地方咪跟埋你地囉 毒撚係麻煩d 出個街都唸呢樣唸個樣

唔會做兵

Ching可以share ?